I can't remember anything without you

Oh my darling, Oh my darling……

lm

LM

Okay